想請連登絲打唱k

岩既留個名做個朋友

推

我

留tg

請人唱k就厹
你咩心態

500蚊 半個鐘plan
No hj bj ml hug kiss

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女

憑咩？

利申藍絲

john!